catgirl已經唔係處女

佢講得咁清楚
一定同呀ken扑左
Catgirl我愛你

到底cat girl會唔會坐蓮

CATGIRL 有無資格講ME TOO

關唔關你事呀垃圾!

你想屌呀!

屌丫!! 屌呀!! 我叫你屌呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

積下口德啦屌

ken仲話佢有一盒真既

我想比佢坐

Catgirl係女神級數

好想比catgirl夾腸

佢條仔究竟前世做錯啲乜

一定緊到仆街

睇完條片覺得自己心靈受震撼

呀ken gay gay地

係真愛呀！

Catgirl

我想屌

好撚嘔心

好想奶catgirl d 老泥

慘得過無得你屌

stop making stupid people famous

佢一向famous

連登仔仲有咩資格笑人

樓豬呢d又岩？

條仔因乜解要咁折墮

想俾碌鳩catgirl含

MONEY

點解佢咁既樣都有個正正常常既男朋友

英雄

人類真係咩人都有

條J都比佢食埋

可能係真愛

又斯文又靚仔

what a garbage

淨係睇圖都頂唔順

老老豆豆，catgirl啲片高質過好多youtuber

係油塘定調景嶺見過佢

係愛呀哈利

關catgirl撚事......
咪又係條仔功勞

仲未有潮文？

咁都上到位 真係多得班無聊人唔少

條仔個樣都唔係差 點解要咁

睇到扯左...

係

係咪痴撚線架

打丁

catgirl睇落勁似何來

邊忽似呀
一睇就知catgirl成日食肉啦
何來是狗

條仔正正常常搞乜要咁

美極？

其實CATGIRL D片真係幾好睇
旅行片真心幾正

我女神一定仲係處

條仔一講話有盒dom 我就諗起個畫面好撚嘔心

好過唔戴套既

希望catgirl同ken快啲散

佢都斯文靚仔
咁唔怪得連登仔個個中上

好撚恐怖。。。
極度不安

agger 好過d港女旅行片剩係影住自己唔知做咩咁

多得仆街連登仔 追晒catgirl啲片
幾好睇 但成日讀錯好簡單嘅中英文字

......

catgirl啲片又多元化，有飲食、旅行、行山、淘寶開箱、介紹攝影野等。正！

其實catgirl 真心正 肥妹入面無幾個我鍾意

佢一放條片
我就知你班仆街一定開post
點解你地要狙擊佢？
係咪因爲佢身形較豐滿就要咁講人？
人地有無得罪你？
點解唔可以欣賞下佢好嘅一面？
作為一個女性 見到你地咁講真係好傷心
一個咁有心嘅youtuber 得來係唔欣賞 仲要受閑言閑語
如果唔喜歡就大可以返去睇笑波子大J
唔好留係到做埋D損人不制已嘅行為

阿Ken真係維護左世界和平

唔知點解我睇完啲圖
打咗個冷震
唔敢再諗落去

勇者王

成班仆街

Agger 好盞鬼

我屌你老母

其實我地應該多謝佢條仔為民除害先係

啲脂肪肯定油撚到仆街，隨時游一游水個泳池都變豬骨湯

真心d片幾好睇 唔會悶場 又真係分享介紹野
唔似d垃圾港女係咪都學人拍化妝片
又收試用 賺錢咁

講真 係因為人地生得唔靚你班人先係到講
如果係靚女 一早有十萬訂閱

幾鍾意佢啲片
單刀直入少廢話
有啲所謂youtuber 拍條十分鍾嘅片
值得睇嘅內容都無一半

夜晚坐67m返屯門
成日都見到佢地

佢地有無拖手？

連登仔就係咁 撐人都要係假膠
根本就係鍾意駁嘴 同世界作對

支持catgirl

真愛

我竟然睇晒成條片

自從舊年M記爆紅片之後
我就subscribe 左佢
真心高質
反而對大J 笑波子 靚女Beauty blogger 無乜興趣
潛意識覺得太多置入廣告

之前撞到佢兩個一次！
Catgirl啲手腳皮膚爛得好緊要

Catgirl 唔使理小學雞haters

香港空氣咁差 大把人有濕疹

點解無人影到佢地拖手？

佢啲片幾好睇
解悶一流

呢啲post就多圖

其實貓女孩好幸福 搵到一生中最愛
好鐘意佢地啲片 加油

catgirl肥得嚟唔似欣宜咁成日提住自己肥 言談又正常冇話過份自卑自大咁 肥婆嚟講性格好好 分分鐘易相處過唔少瘦港女
不過佢減下肥好啲 睇佢皮膚面相健康應該麻麻地
利申:間唔中會睇下佢啲片

多得連登仔力捧catgirl 愈拍愈好

啱 佢自認肥 唔靚 皮膚差 好大方

幾開放 好過啲處女黨扮處女

紫衫橙褲

巴打色盲？

佢認左ken係男朋友咩？

Catgirl bb

好想屌

Catgirl bb 加油

同人獸交有咩分別

好想同cat啪啪聲
啪到美國西岸都聽到

新會員乜都唔識又要柒
咁講得好明顯係有reference啦

條仔根本有fat fetish

不過啊ken好gay

我覺得呀ken 係gay
同cat girl 係密友

就好似鏗鏗同欣宜咁

ken哥, 欣賞你

交換食

cat girl bb
你永遠係我女神

佢地d片幾用心 唔作狀

唔知比catgirl個爆拆濕疹嘴含撚會係咩感覺

心理時鐘長大了！

Catgirl 都長大了！

佢地係情侶

功德無量

[img][/img]

識屌一定屌呢種騷在脂肪裡的

未見過佢地拖手攬攬錫錫

個肥婆唔難頂 個男人我真係頂唔順

我都覺條仔先難頂

其實條仔個樣都正常啊 點解會咁睇唔開

迪士尼撞過佢地 仲要情侶鞋

點解我可以影到佢得一隻腳

屌......又要打j

俾阿cat坐蓮一定頂得好入，成個盆骨都入晒

有 我見過
開頭睇佢地d 片以為朋友
唔撞過2次拖住都唔能夠相信

係咪同緊左邊條仔拖手

cls

cat girl以前fb咪有張同啊ken kiss既相

預左佢既外表一定好多人笑 btw佢係依幾期我唯一會追佢片/直播既youtuber（仲有manson) 簡單直接少廢話 好撚過咩笑波子 求期玩5鐘個d pc 單機game hehehaha就放上utube 仲要玩一次分幾條片放 日日都係咁 我真係唔欣賞

最後我想講： catgirl 我支持你

曾經有份笑過catgirl 但宜家好鍾意睇佢啲片 一出就睇 條條片睇哂

佢條條片我都會睇灑 剪接得好好 睇得好舒服

連登變了

條仔個樣好似泰臣

條仔簡直係人民英雄

我真係好耐未試過咁想嘔

拯救世界

得個影

。好似剛剛好重疊左炸wor
有水樽

重口味 真愛

肥膏夾腸

其實睇個影
真係純粹重疊左

連登d廣告真係好正 貼題

想比正皮唔小心㩒錯左負皮
唔講唔覺 笑到仆街

好幸福

但catgirl同ken佢地一枝JJ糖都可以兩份食喎
gay佬同姊妹幾好感情都好難做到呢個地步

係連登肥是原罪 catgirl其實無咩問題喎
欣宜個d就話乞人憎姐

agger 睇佢舒服過睇好多KOL

catgirl 上神枱了！

咁多人讚catgirl啲片
係咪真係咁好睇

catgirl d片其實幾好笑

睇Catgirl 啲片睇完會覺得好開心
佢唔似其他肥婆咁作狀，又會唔介意人地話佢肥
睇得岀心地好好

啲濕疹好正

一睇返唔到轉頭

好正

幾大隻。。。隔離既人都著外套長褲。。Catgirl就短衫短褲。。

其實呢D 係咪叫真愛是苦味?

脂肪多怕熱
怕著長袖衫會整到啲濕疹

報左名去佢gathering

但點解睇落啲頭髮咁油

啱啱洗完頭或者出汗掛

坐撚爆你盆骨呀

記住包膠

邊度報名呀 我都想去呀

睇佢啲片有想嘔既感覺

啱啱一路食飯一路睇，佢男朋友對佢真係好好

向佢條仔致敬

我真係無見過一個女仔可以容忍到自己長期爛手爛腳 個頭油淋淋 成身老泥 完全唔打扮

你估肥婆唔想打扮咩

唔係打唔打扮咁簡單喎
濕疹都唔戒口喎

仲要嘟住個龜頭深情望住ken

D 拍攝 剪片 後期勁得

真愛啊

咁唔通do姐去shopping又係導演功勞咩

屌佢個係唔係勾踐
臥薪嘗膽都冇咁慘啦

係真愛
連登仔要學下

有無人都會去

向邊報名

條片下面有link

佢講過濕疹係天氣問題
唔關飲食事喎

寫左想收卡

好不安

條仔係咪心理時鐘巴打

9 up 24

係學校睇嗰陣 忍唔住大叫：我睇撚左啲咩
搞到啲人望住哂我

你唔識欣賞

dont make stupid famous

有人樓上柒左你仲要衝出黎柒

你傻架？

agger
Ken睇落好似gay

有冇巴打聽日去catgirl fans meeting?

我無報名

即刻報啦 等咩呀？

會做佢男朋友你仲覺得佢正正常常？

渣ga

留名等睇食評

食阿ken?